睇一睇FB同連登 就知道連登班冷氣軍師有幾仆街

中大手足決定撤
FB個個都係叫佢地小心 最緊要唔好比人拉到 抗爭仲有慢慢長路

相反 連登就有班扮撚哂極勇武既冷氣軍師屌人點解要撤
一定要死守到最後 比人拉哂就最撚開心
你地無資格屌中大手足 再講一次
你地無資格屌中大手足
佢地日日係個咁惡劣既環境到抗爭 你有咩資格屌佢地
佢地要撤 我地應該係無條件支持佢地

1

不完美 有改善空間

要繼續回佢地架，你懂的

點都唔割

班仆街冷氣軍師自己唔撚出黎
就屌人點解要撒
明明手足既安全先係最重要
真係嬲撚到我

尊重場上所有人所有決定

唔割啊屌你老母

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

push
互屌風氣必須停止

支持前線決定

push

極勇武既冷氣軍師，係網上勇武
所有鼓吹極端勇武、無底線升級，都係推手足去死

Push be water

Be water

大家唔好中共產黨計
相信前線

成場運動講到明Be water
手足有進有退好正常
班仆街就係咁屌人 但又唔見得自己去守

連登多五毛呀

憑咩割

其實成日得連登平行時空

班冷氣軍師成撚日拎前線決定4隻字撻鳩人嚟破壞討論
跟住就騎劫咗當正自己係前線發言人咁指指點點
但係講啲嘢事實上同真前線好多時係差天共地
屌那星 我懷疑根本有9成連同前線嘅人水都未吹過

講真既 我唔怕講
我唔係成日上前線
但上過都知道前線同連登平行世界黎
屌你老母係到屌前線
你有咩資格

連登係平行時空

Fb d人講野好warm 唔知係咪銀髮呢

好撚嬲
手足咁辛苦守左咁多日
無得食無得訓仲要隨時比人拉10年
終於完成左呢個星期既計劃
準備返去休息下 班仆街就係到屌人散水
手足我地對你唔住阿

連燈太多打手 風向成日左吹右吹
根本沒得正常討論

手足係想要呢啲
而唔係怪佢地點解唔守住

永遠支持前線手足
係現場既就緊係佢地決定
但我唔同意連登有d人對於撤退放棄中大講到太口響
完全忽視無中大對大三罷甚至整場運動既打擊

冷氣軍師有名你叫軍師
最想推人去死, 屌你撤退休息, 叫你打足7日,
軍師係唔會理人生死只想人地為佢打生打死

生化現場不宜久留

我明
中大地理上同POLY一樣好有戰略價值
但中大唔識自己生產
佢所有資源都係靠補給
依家差唔多停哂所有補給 我地手足一車車拎上去既點會夠用
衛生又差
已經好多人頂唔順走左

得返少量手足守住遲早都會比人攻入去拉哂
咁我地就會無左好多手足
手足既安全先係最重要

佢地

冷氣軍師最得閒係屋企睇直播開post叫人唔好走 分分鍾呢班先係真正既狗黎

見 po 名仲以為我開左
佢地而家係“最新”即入 Po 帶風向，仲要扮演緊我地講既高級黑同低級紅

專重前線由運動開始講到依家
都係呢場運動可以到今時今日仲KEEP到既原因之一

連登多左膠同五毛

落場既人唔會上連登
得軍師 五毛 互屌睇

上得多連登真係昏迷咁濟
上一個鐘明明屌緊冷氣軍師叫人撤
下一個鐘孜屌冷氣軍師叫人留
笑撚到

你地無資格屌前線呀

同感

連登滲透好嚴重

次鳩次都平衡時空架啦，咁多個月仲未慣

唔係架 有班仆街真冷血架
因為中大戰略性重要
守住當然最好
但佢地覺得守住中大重要過手足既安全架
真係想佢地仆街死 自己坐冷氣房就要中大手足守

我反而見到有好多五毛扮手足互屌造成好似好多人內鬨既假象

最好笑係嗰班人自己都徹咗冇留守，先後屌人徹
不過算啦依啲可以再檢討，集中討論返星期六日活動先啦

推

連登係平行時空唔係呢排既事
俾人滲透得太勁
你當呢度係個新聞綜合平台睇下就算
討論既野唔駛認真睇

yes!
好多鬼!好多鍵盤戰士!
手足要清醒!

成也連登，敗也連登
連登將我地前幾日個優勝方向分化左去無雷公咁遠
一有乜大事就勁多分化post出現
將前幾日士氣良好變到而家咁
行動post又唔多見
好明顯已經比人滲透左
想將我地從內瓦解
連登急需過濾功能，比用戶選擇過濾含有分化字眼既post

尊重前線決定

閙得好
Mon po dog 慌死學生走哂等佢哋冇人捉

冷氣軍師：我出過去做過咩駛唔駛寫cv俾你

扮撚哂極勇武既冷氣軍師 X
狗 O

班軍師得個腦同口勇武咋
身體手手腳腳唔勇武
淨係識隔岸觀火

睇過屠龍小隊篇訪問就知連登幾多呢d口頭勇武的賤種

星期一至星期五連登都好撚成功
帶動左個動運
同時星期三果個開花救人係成功到仆街
怎至我覺得係光復左連登

零晨啲風向撚大家直接無視

但今次有少少爭議既野
即係死守VS撤退
即刻就有班人衝出黎帶風向 搞到連登咁樣

我立場好明顯既
手足既安全大於一切 就係咁

其實唔係唔支持留，但錯過左機會。

依兩日不作為嘅佔領，走咗好多人，加上物資好多留左係入面。

少人留，一下變 condom。18區開花，但警方大可冇警時分，先殺中大

所以今日中大今日決定是最好，快閃set rb，狗仔到就散，fit撚到，其他區又開花，中大加油

記得不割不篤，和勇一家

尊重中大同學既決定，最緊要唔好受傷同被捕。

對家班鬼醒左

8點突發PO叫人走 9點就屌人叫人走

製造假煙幕等自己人內鬥消耗

新亞中學支那學生許俊彥反對罷課 堅持上課 侮辱手足支援冇意義 死不悔改 更表示中大手足係冇嘢搵嘢做嘅小丑

fb先喺真不割

冷氣軍師以為抗爭幾個月就得 睇歷史以年計。。。

理鳩得d 垃圾冷氣軍師，FF 及打J 成癮
現實生活既失敗者

推 好彩最後中大手足真係撤軍 如果唔係俾狗捉曬

Push

其實人先最重要 唔撚好學林奠 只關心死物

資格論?
你守中大影響左咁多人 而家唔出黎就冇資格講? 冇資格屌?
你地抗爭到咁既樣睇怕都係下一個共產黨

啱！
冷氣軍師有權比意見
無權屌前線
最終點做係前線話事
條命係人地既，點解前線唔話得事？

毛澤東：我軍打仗，不在一城一地的得失，而在于消滅敵人的有生力量。存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失

同意

fb ig班人仲齊心過連登仔，
宜家睇政治野都係睇fb
連登睇膠po算

第一日上連登?已滲透大量五毛，不過聰明既連登仔識批判囉

做法不完美，但可接受，要改善

勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆

係 你無資格屌
你睇星期三佢地食左2千幾粒TG
佢地比人拉左係坐10年 用火魔法更加可能終生
你有咩資格屌 你做過咩?
如果你唔係抗爭同路人 你屌手足塞路影響到人既
唔好意思 相信連登唔係你講野既地方
返去香討啦屌你老母

唔撚割

留得青山在

連登就黎三毛多過正常用戶

成個新界東大把人唔返工 行路都運物資運左成星期

唔係食個TG就大晒架
如果你覺得成個抗爭界得前線有資格出聲既 係同路人既
咁你自己玩啦

轟

啲人有個奇怪嘅偏見，
冷氣軍師一定係散水撚，
勇武撚就唔係冷氣軍師

手足條命先係最重要
有咩事起上黎班軍師撚會負責咩

連登個撚個係屋企當自己打機控兵撚咁

我都好懷疑 明明中大人自己都主撤，其他人仲有咩好屌？

人地要走要留係人地決定
入面可以係學生同幫手

講真留同唔留都有大家自由, 都會有佢成效

最緊要係大家風氣團結番先。
而家留同唔留，都會因為唔團結，而增加其中一班人被捕既風險
希望大家明呢樣野。

五毛

我無話你唔可以出聲
但退定留守中大就係前線先可以決定
和理非有咩資格屌佢地撒?
就單一係呢件事上面 佢地的確係大哂 因為係關及佢地自身既安全
明唔撚明?

明既明既
我都係冇左份工姐
你坐10年 你會死
比你贏囉

大把人唔帶腦上連登

你知唔知自己講緊咩
係咪因為你無左份工就可以要求佢地 控制佢地死守到比人拉哂為止?
加上起你底咩都無 我懷疑你都係風向撚 無左份工 你話就係? 証明下係咪囉

真係唔可以只睇連登
要周圍睇 fb又好ig又好tg又好 真係唔可以淨靠連登

我有份打又有份送人送物資，睇撚住佢地如日方中到幾日後自動收皮，點冇資格呀？你估個撚個好似你咁冷氣軍師咩，行撚開啦屌你老母。

冇人要求過佢地做乜做物
但係每做一件事之前要念下有咩人會受影響
難聽D講句唔係送個頭就可以合理化成件事

當你叫我証明既同時 你都冇資格屌人冷氣軍師
一係証明下你係前線囉
呵 風向撚 冷氣軍師 五毛
帽既野 你估冇人識扣咩

哦 你送物資大撚哂
就可以要求佢地死守到比人拉哂
係咪咁?

撚氣軍師，永遠同前綫意見唔同。

不分化

連登班冷保軍士 唔係佢地出緊係講得簡單

唔好咁多廢話 你依家屌佢地撤係咪即係要佢地死守 然後比人拉哂?
係你自己話無左份工 我無講過係我係前線 但我係支持前線手足決定咁解 咁點解要我証明我係前線
係你話你無左份工損失好大阿麻

分化撚

上連登，勿認真

露撚晒底啦分化撚
屌人撤就係叫人死守 死守就一定拉晒?
咁撚驚手足比人拉早兩日就唔咁講?

你唔係前線就唔好撚咁多廢話啦 你又有資格講咩?
而家所有前線都話撤咩? 下話

尊重每個前線嘅決定！
連登無一個人有資格批評佢哋！

be water ah

咁依家手足決定撤 你屌佢我叫你唔好屌佢你就話我分化
即係你屌手足就係岩撚哂既 我叫你唔好屌就係分化
好撚野 死三毛 死開啦

block撚左你條垃圾先
起一起底咩post都無既垃圾AC

Be water:
敵進我退
敵退我進
敵駐有擾
敵疲我打

我就黎上連登只係睇成人台

互屌風氣必須停止

岩啊岩啊 開埋D垃圾post阻撚住晒個熱門係有說服力D既

兩邊都係冷氣軍師㗎喇
只係兩邊講嘅嘢唔同姐

好多五毛同分化撚
其實連登意見已經係非主流，勝在多即時資訊睇

再講多句
屌人撤就係叫人死守 死守就一定拉晒 - 叫佢唔好撤唔係叫佢地死守係咩
死守就一定拉晒 - 死守唔係拉哂? 死守即係唔走 唔走唔會拉哂? 知唔知自己講緊咩

咁撚驚手足比人拉早兩日就唔咁講? - 果陣人多 士氣好 依家得返30人 唔叫佢地走即係叫佢地比人攻入去之後比人拉

認同

連登個班明顯係想搧風點火 製造對立
非中大人vs中大人
留vs守
大家比佢地玩撚到一棟都冇
大把真心膠陪佢地玩
所以facebook係正常好多 因為唔係匿名
連登係匿名 其實佢地係中共間諜 黑警都得架 但係冇人會知道

係啦 咁又唔見你開啲有用既POST出黎佔住個熱門?
就係你呢班仆街 有建設性既野又講唔出
只係一路係到反對人地

sor我地冷氣軍師就係大台

Fb嗰邊由六月開始啲直播一直都係stay safe,回家吧孩子

連登就不嬲攬炒至上

真係係出面打緊仗嗰啲點會同你哋圍威喂

不嬲都話咪上咁多連登平行時空嚟

連登從來都唔係大台

真

第一日上連燈？

我覺得我地係要支持佢地GE決定
一係就幫人分析 唔好直接要求佢地點做

話咗連登唔係現實世界,唔係香港, 只係香城

完全唔明點解啲人仲有咁有心機覆

唔排除連登真係有啲膠人or冷氣軍師好執著守據點
但睇左咁多個post
發現分化既三毛同mon post 狗係最撚多
煩到仆街dllm

FB=真身，點會講心入面果句
相反連登就有「人性」得多

好撚on9
咁想人死守咪自己入去守

不嬲都唔睇連登戰評post

林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地

唔好再指責，既然中大開始亂，咪大家和平散水，唔好比人有機可乘

有D係真心唔同意想討論既，但有D好撚明顯係發晦氣 仲要係咁黎
佢地好興互動式咁發晦氣 想做到個氛圍好差
係無意識下定有意識咁做大家睇路啦

五毛集中地

喺fb睇返前因後果喇，中大撤離唔係退縮或者散水，而係二號橋個記招同入面發生咗啲事好可疑 至於連登cc台啲風向撚仆街就梗嘅，不過人地從來無理過

佢地先係當事人. 昨為旁觀者, 我只會尊重他們的決定